Admin幾撚時可以正視解密狗嘅行為

再係咁你整個加密黎托柒咩

其實引用個時自動清左member tag入面d info已經好好。

雖然條友要cap screen都無計

有心解密真係防唔到

推